\documentclass[a4paper,14pt]{extreport}											%размер бумаги устанавливаем А4, шрифт 12пунктов
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}														%включаем свою кодировку: koi8-r или utf8 в UNIX, cp1251 в Windows
\usepackage[english,russian]{babel}												%используем русский и английский языки с переносами
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath,mathtext,cite,enumerate,float}				%подключаем нужные пакеты расширений
\usepackage[dvips]{graphicx}													%хотим вставлять в диплом рисунки?
%\usepackage[parfill]{parskip}													%разрешить пустые абзацы, не создающие новый абзац
\usepackage{textcase}
\graphicspath{{images/}}														%путь к рисункам

\makeatletter
\renewcommand{\@biblabel}[1]{#1.} 												%Заменяем библиографию с квадратных скобок на точку:
\makeatother

\usepackage{geometry}															%Меняем поля страницы
\geometry{left=2cm}																%левое поле
\geometry{right=1cm}															%правое поле
\geometry{top=2cm}																%верхнее поле
\geometry{bottom=2cm}															%нижнее поле

\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}{\normalsize\bfseries}{\thechapter}{1ex}{}
\titlespacing*{\chapter}{0cm}{-\topskip}{0pt}[0pt]
\titleformat{\section}{\normalsize\bfseries}{\thesection}{1ex}{}

\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Times New Roman}

\renewcommand{\theenumi}{\arabic{enumi}}										%Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi}}										%Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\theenumii}{.\arabic{enumii}}										%Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.}					%Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\theenumiii}{.\arabic{enumiii}}									%Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.}	%Меняем везде перечисления на цифра.цифра

\def\hrf#1{\hbox to#1{\hrulefill}}
\newcommand\tline[2]{$\underset{\text{\tiny #1}}{\hrf{#2}}$}

\begin{document}
%\input{DiplomProject-Title}														%это титульный лист
%\tableofcontents 																%это оглавление, которое генерируется автоматически
\input{DiplomProject-Charter0}
\end{document}